%@Titre: Nantes -- 1997
Le plan est muni d'un repère orthonormal $(O,\,I,\,J)$, l'unité est le
centimètre.
\begin{myenumerate}
\item
\begin{enumerate}
\item Placer les points $A$ et $B$ dont les coordonnées sont $A(-2;3)$, $B(1;6)$.
\item Donner une équation de la droite $(AB)$; aucune justification
n'est demandée.
\end{enumerate}
\item Tracer la droite $(d)$ d'équation $y=-2x+1$; aucune
justification n'est demandée.
\item On considère le point $C(-14;29)$ que l'on ne cherchera pas à
placer sur le dessin. Le point $C$ appartient-il à la droite $(d)$ ?
Justifier la réponse.
\end{myenumerate}